test_angular. Небольшое angular приложение на основе тестового задания
============================

Суть тестового задания
-------------------
ТЕСТ:
Необходимо реализовать просмотр задач с фильтрами в виде SPA. 
Использовать angular.
Получение информации происходит с нашего тестового сервера - stage.2g-it.ru.
Задачи могут получать только авторизованные пользователи.
Для авторизации необходимо отправить POST-запрос на /api/user/login, передав email «task@test.api» и пароль «qwerty».
 
Для получения задач используется GET-запрос на /api/tasks
Возможные параметры: (apiDoc)
 
@apiParam {Number} [limit=200] Кол-во объектов на странице

@apiParam {Number} [skip=0] Отступ от начала

@apiParam {String} sort поле для сортировки(id,date,updatedAt,status)

@apiParam {String} sortType тип сортировки (ASC or DESC)

@apiParam {String} dateFrom  Срок исполнения задачи С (строка YYYY-MM-DD)

@apiParam {String} dateTo  Срок исполнения задачи По (строка YYYY-MM-DD)

@apiParam {Array} status  Массив статусов задачи ("new" - новая, "progress" -  в работе, "done" - Выполнена, "check" - На проверке, "date" - Перенос срока) - статусы относятся к исполнителю

@apiParam {Number} no_date  Фильтр по дате (по умолчанию 0. установить 1, если нужны задачи без дат)

@apiParam {Number} responsible  ID исполнителя

@apiParam {Number} author  ID автора

Ответ от сервера в формате json: (поля, понимание которых может понадобиться для задания, в ответ придет немного больше)

@apiSuccess {Number} id ID задачи

@apiSuccess {String} name  Название

@apiSuccess {String} task  Описание

@apiSuccess {String} date  Срок исполнения задачи (строка YYYY-MM-DD)

@apiSuccess {String} status  Статус задачи ("new" - новая, "progress" -  в работе, "done" - Выполнена, "check" - На проверке, "date" - Перенос срока)

@apiSuccess {Object} author  автор

@apiSuccess {Object} responsible  исполнитель

@apiSuccess {Number} user  ID пользователя создавшего задачу (связь user.id)

@apiSuccess {Object} pagination Панинация

@apiSuccess {Number} pagination.count Общее количество задач (зависит от поисковых запросов и фильтров)

@apiSuccess {Number} pagination.limit Кол-во объектов на странице

@apiSuccess {Number} pagination.skip Отступ от начала


Необходимо получать задачи для пользователя(ID исполнителя) с возможностью выбрать период срока исполнения(если выбран - не выводить задачи без дат).
Если какой-то из параметров не нужно использовать, его не надо передавать на сервер (null или пустая строка не отработает)
 
задачи без даты выводить в самом конце
«новые» и «в работе» (с сортировкой по дате окончания задачи и группировкой: вначале новые)
все задачи для пользователя (с сортировкой по дате обновления)
все задачи от пользователя (с группировкой - вначале требующие проверки или переноса срока исполнения, затем новые, в работе и выполеные)
 
Нужно организовать пагинацию, по 5 задач на страницу (можно бесконечный список с подгрузкой) 
 
Внешний вид не принципиален - просто таблица или карточки. Отображать нужно название задачи, описание, дату исполнения, статус, имя автора.


Требования
------------
 - современный веб-браузер (chrome, ff, etc.) с включенным javascript


Установка
------------

### Установка через git
1. Перейти в соотв. директорию локального веб-сервера и ввести через git консоль команду 
    git clone https://nekkto@bitbucket.org/nekkto/test_angular.git
2. Готово. Точка входа в приложение - файл app.html


Автор
------------
Александр Дьячков

alex11111000110@gmail.com